{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 라고비스타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。 青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。 スパ、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、カフェなど様々な利用施設が提供されます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては雲岳山、白雲渓谷、山頂湖、アチムゴヨ樹木園、清渓湖などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れても宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊及び未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定され、入室及び退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "食事の準備や調理はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金が誤って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "スパ、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV/WiFi、プール、カフェなど様々な利用施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては雲岳山、白雲渓谷、山頂湖、アチムゴヨ樹木園、清渓湖などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 522
    }
}